條女醉左，死魚咁，不停叫好辛苦，我可以點做

今晚個有女仔佢好唔開心（咩原因唔講啦），佢係咁喊，
用酒麻醉自己，醉左了，
但又好辛苦，我想幫佢渡過危險期

依家攤屍咁訓係度
請問邊隻野解酒好，醫頭痛？我落街買

今晚食粥食飯，睇大家啦
急！在線等！

你點影的

Good evening Sir!

你

張相點影

Sir!

收皮啦 sir

Good evening sir!

Good evening sir

醉成咁

good evening sir

阿sir姦屍

Morning sir

光復香港 時代革命

10.1慶佢老母

Good night sir

sir, 偷圖犯法架

五毛出動！

你點影的？

Goodnight sir!

Good night sir

Good Evening Sir ~

你點知的

I don’t know Sir

good evening sir!
你點影的

Good Night Sir

Thank you sir！

Sir 你唔要Venus 啦

你想做咩呀 er sir

點解可以咁撚快

係咪venus 啊 sir

屌下閪先

Venus?

GOGOGO!
TEAM ALPHA MOVE !
向前行!
屌佢老母臭閪!

係咪venus

記得帶套

唔係

hi sir

咁撚多人衝入嚟

阿sir今日唔洗番工？

GOOD EVENING SIR
唔洗返工就爆房

咁好記性既你地班友

Hi SIR GAU!

請善用以圖搜尋功能

報警自首

你點影的 鳩sir!

GOOD NIGHT SIR

唔好害人啲仔女啦

我唔係阿SIR呀，巴打

記得帶套 sir
人地唔會想生狗仔 sir

鳩蛇

人獸? 不了

有咩解酒？

我想知有咩解酒好

Venus有冇嬲你？

同袍老婆

阿sir 係咪想搞人啊

鳩蛇要屌女就好喺呢兩日屌喇大公吹雞要喺101殺狗呀

Sir

good night sir

【十張內涵圖】姑娘，少喝點吧，傷身。

唉

咪撚推啲垃圾po啦

打電話問下你老婆做緊乜

Sir ! 咁多ot錢就去叫雞，唔好害人啲仔女啦！！

行動Po呀DLLM

唔要Venus了？

鳩蛇好
你點影的

古有綠豆仔
棋靈王
今有點影sir

拉

你係咪好寂寞啊sir

sir, 幾時仆街呀...............sir.........

不推文呀
出面仲有好多手足未走到咪推D垃圾POST上熱門

721 811 831 新屋嶺

重有工番咩？sir!

屌好正咁
More

大家見証啊sir用酒灌醉條女老強佢

你俾人回歸平靜啦

9sir

不推文

除佢衫綁住佢手腳性侵佢

牙鳩蛇其實你係咪好享受比人狙擊？岩岩呃完OT喇？

SIR 偷圖算唔算盜竊

Sir今日唔洗OT?

咪屈

你答應條女五大訴求 就冇事㗎啦

係咪magnum 黎

Sir 唔好偷圖啦

Sir

今日放假？

聽日見唔見到你？

咩五大

屌，咁撚樣都上熱門

你點影架

Sir 你點影的？

sir 你想執屍！？

拎你枝警棍出黎扑佢啦鳩硬sir

負皮上一頁

goodnight蛇

催淚彈

邊有

屌！！！！
國難當前樓主係到影女人都唔做文宣？？！？！？！
屌你老母呀！！！

不推文回覆呀

Good evening sir
你點影的？

Good morning sir

你點影的？ sir
仲要偷圖

隻狗嚟㗎

咪玩啦btw你點影的？

代佢多謝樓主

買定少少粥比佢

Good evening SIR!

GOOGLE 下就知張相係偷的

不過差佬果張就GOOGLE唔到了

Thank you sir

Good evening sir
啊sir 今晚唔on duty咩,sir

Sir 今日任務係乜

goodnight sir

呀sir黎

阿sir 咁得閒執屍

Sir你屌唔到女架啦
死心啦

咪偷圖啦
早排J圖谷已經見過

鳩sir想用假新聞洗走喲post?

sir

阿sir出左ot錢去叫cosplay雞啊？

拉一拉先

係時侯插佢下面啦

屌你老母你隊左幾多催淚同胡椒俾人呀？
屌你果然係死黑警

又食警嫂
今次係邊個伙記老婆

話時話，鳩蛇邊個環頭？

不推文回覆

背脊個紋身
遇見咁嘅情況要點做

鳩sir成日上大陸網

傻鳩

垃圾post

Call白車

pull

佢做咗啲咩得罪你... 駛唔撚駛放咁多相上嚟公審

阿蛇屌系唔洗你教

鳩sir

今日唔洗開ot? sir!

善用不推文回覆啊!!!!

藍絲天使

呢位警員今晚唔洗出動打市民?

屌你老母死黑警，火影世界第一垃圾

Sir, 打女仔 打女仔 打女仔 打

識唔識影相架

鳩蛇唔係黑警

Good Evening Sir!

收皮啦

阿Sir我依家嚟玩3P好冇

條女個ass幾圓潤吓

不推文回覆

鳩硬sir黎緊狗隊有咩部署

OMG

居然有圖

原來警察真係鐘意叫雞

你點影

入黎投票呀！

「光 復 香 港」 廢 除 《 聯 合 聲 明 》 第 三 次 公 投

SIR! 乜新屋嶺入面咁靚架咩？

Hi, 鳩Sir冇親戚

阿蛇你叫咗隻醉雞啊？

呢D身型港女唔會有架,大陸妹身型

嗰張真的

強姦嘅野你地做開架啦
雞姦殺人都做得出
真係唔知你會對呢條女做啲咩

你點影的

拉

鳩sir唔洗ot咩

Pull

強姦犯好大罪架

點解咁講 想知多d

lm

賤格

連仔可唔可以收樓主皮

你點影的sir

唔好比垃圾po 上熱門好冇

又想強姦人？

拉
屌你班仆街咪撚再推呢d垃圾d post

呢篇係認真嘅 比水佢飲啦 稀釋佢血裏面嘅酒精濃度 唔推文啦 要推行動post 一齊幫手推下啦

話時話有冇做文宣嘅教學 唔識做 想幫都幫唔到 好愛莫能助

Twitterrrrrrr’!!!!
利申我都唔識但係屌住鵪sir先！！！！

咩機影？

鳩蛇乜你咁得

幾時先識用不推文呀

收皮Sir!!!!

仆街sir 落迷藥?

開左微博未，sir

死黑警

點影?

偷圖支那閪，垃圾

Goodnight sir

goodmorning sir

膠post就拉啦屌

馬上展開記錄聆訊

有聲

sir 唔好偷圖

請善用不推文回覆

可唔可以報警

咪撚推垃圾post啦

善用起底
Good evening sir

哈哈哈哈.....

Bye sir

啊sir,咁得閒偷圖作文岀po,不如呃下ot算啦

Good night, 鳩sir!

阿sir你點影的?

報警，帶她翻警局

Good Morning sir 你做多左

Good Morning Sir 1

good morning sir

真係警嫂Venus嚟，早晨Lawrence Sir

休班警

今日返咩更？

Sorry， Sir！ 等我帶佢返新屋嶺處理

N賓唔會放針